打算同女朋友行西式婚禮 係咪要其中一邊係耶教徒先可以去教堂搞婚禮

如題

唔係耶撚去乜撚野教堂
不如去佛堂啦

緊係啦，要受洗先得
唔係自己9 up話自己係耶L就得

去外國搞啦

西式一定要教堂?

仲可以點搞 真係新手想知

麥當勞咪西式

認真po

唔係好識西式婚禮仲可以點搞 諗住教堂好似傳統D

未必係香港搞 岩先睇唔到sor

要牧師出埋reference letter

個個結婚都係新手啦除非你結過，我兩公婆都唔係耶撚不過晌日本結都係行教堂

你都係想要個類似教堂ge建築姐
但係你又唔係信耶穌
點解要諗去教堂?

唔信耶穌可以考慮 搞結婚day party 雞尾酒會
etc
都一樣好西式

日本果D點搵牧師?

同埋真撚係信耶穌果d都唔一定係去教堂
反而會係佢自己番開果個堂口搞

佢地相信ge 係天父同弟兄姐妹 傳道人ge見證
而唔係純粹一間屋上面有個十字架

乜柒都唔識咪搵間有婚禮plan嘅旅行社報囉

可以走馬灣 愉景灣酒店果d 搞
又夠西式 個view 又唔差
仲唔撚洗理耶撚d 野

正式教會教堂應該會要求兩人都係教徒，另康文署有西式場地租